傳遞性別平權！17歲女西門町「免費親吻」

你有勇氣為了傳達理念，跟陌生人親密接觸嗎？三立新聞獨家直擊，一名年僅17歲的社會實驗作者，透過FREE KISS的方式，用親吻或擁抱，向民眾傳達男女平權的概念。這種社會實驗在歐美很盛行，但套用在東方文化，在熱鬧的西門町，引起了不小的聲浪，有的人認同，但也有人覺得跟未成年親吻有疑慮。

想同佢瘋狂做社會實驗

公廁

17

遲下做唔做埋免費扑野？

台妹咁撚淫

好撚正

呢d係撚性別平權呀
自己想鍚人搵個理由正名自己既行為姐

仲狼過free hug

錫落去咪姐係錫緊幾千條仔既嘴

條女ok 如果可free 揸仲正

半點朱唇萬客嘗

我都想瘋狂同佢打

條女好得喎

快點

free chicken

遇kiss生疱疹

嘩屌你, 伸埋脷, 好撚淫

好多菌

free揸可以嗎？
kiss 不了

要平權就等男嘅主動
本來有女主動 男嘅不嬲唔抗拒

快點強姦我

聲音經過處理

有圖

快點親吻我

佢out撚左啦，而家左膠係興講58 genders

幾時free fuck

台妹成日chok娃娃聲真係好柒

btw 台妹真係公廁

呢次真係 半點朱唇萬客嘗

伸埋脷淫到

公廁唇

痴撚線

口液傳染肝炎既機率是唔是好高的

個金毛錫左勁耐

屌你條女咁正
條死毒撚執到啦
睇到我扯曬

最後嗰嘢奶個男仔嘴唇 我唔得啦

條女好撚正呀
仲要係校服look

好似主動伸利

玉臂如何？

有兩個

好快應該會有

Free kiss 同 性別平權有咩關係？

個金毛仔打晒車輪咁

快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我快點強吻我

搵熱狗

好撚淫

如果由暗瘡肥行執行呢個「免費親吻」性別平權活動又會點?
多9魚

肥婆

正呀

Kiss me

笑死

幾時黎香港 我驚佢條隊排到過海

男人都未叫平權女人叫乜春

lm

把聲好淫

renee申隻腳出黎比大家摸下就好

食屎啦你

初吻終結者

屌你老母即刻用expedia 至抵神deal去book機票去先！

how about free sex?

申利

即刻買機票去台北先

應該好快有港女跟風

關男女平權咩事 有無人可以講解一下

試下俾連登毒撚搞
游蕩罪拉鳩你添啊

單程啦屌 唔好返嚟喇
去屌臺妹好過

不如黎香港做下

臭雞

賤貨

你入廁所痾完就走架啦

瘋狂散毒

臺灣= 商場廁所
香港= 鴨記公廁

原來隔離果個都係，不過做左佈景板。。。

舌吻唔係得啲死毒撚先好想要覺得好撚正
女都會有呢種需求同感覺

有肝炎點算, 不了

真係唔撚明free kiss點傳遞女性平權
原來男人可以周圍kiss人架

正

俾咁撚正又嫩口既台妹感染
抵啦都

即刻book機票

有菜花都照奶

你係咪掉轉左

可唔可以指定邊條女嘅先？唔係一陣訂埋機票assign條肥婆俾我，玩尻我噃？

排多次隊囉

冇 香港臭好多

關平權乜事? 唔屌撚埋?

呢啲好似係叫性開放 唔係男女平權?
男人都無權亂咁咀尻人

錫都得
咁屌西都得啦

(聲音經過處理)

女西 門丁

條女kiss第一個毒撚係咪伸埋脷

如果排極都係肥婆…

條女正到仆街啊啊啊啊啊啊

佢係咪簡人錫 有個只係攬既

Free fuck 指日可待了

係

後面個金毛都捉住錫左幾秒啦
其實好污糟

要平權就應該扑完野
d女霸氣地比返錢男方

表達做愛呢件事唔係男著數女蝕底

咁呢個一定啦PTGF比幾千銀波都冇得揸

幾時有口天使

幾時有閪天使

俾梨刀吾錫啦 甘多口水

唔車換kiss你腳趾得唔得

尖沙咀都有啦 之前新年定聖誕 屌你老母成百人係度排隊圍撚住條女kiss 毒撚真係冇撚性

同男人間接接吻

口水

那麼醜的妞

扯左

Taiwan No.1!

一百萬人次體驗

香港之前都有

屌！呢啲淨係錫下面珠仔之嘛…我要濕吻啊！

free fuck
希望排前Ｄ

睇片條女一伸脷條毒撚即刻縮開

扯扯地

淫底

我係條毒撚就申埋脷

Free fuck

排完可唔可以再排

免費揸波仲好啦

睇到扯左
周街專搵d靚仔黎錫
一開頭果個伸利 後面果個捉住個頭錫勁耐 背住鏡頭都feel到兩個舌戰緊

把聲

有病咁點算

幾撚正喎

開頭條毒撚閃開做咩呀
條女伸埋脷都唔繼續上

大學時..锇

條女洗唔洗咁猴擒

機率接近零 但條女上一手kiss過一個有HSV1既男人 後面果d全部都奶晒野 HSV1跟一世的

條片之後有個 錫之前lam曬利 痴撚線

條女好索

有冇IG

無知一問，性別平權同free kiss有咩關係？

仲有條女把死人雞仔聲好撚刺耳

去西門町寫塊free be kissed先

有冇free sex

個女仔幾靚

想同條仔咀